【撞車】事件發生後，港鐵股價急挫

0.95% 截至10:39，前景仍然一片美好，52週新高繼續gogogo

全世界睇死香港人，恥笑緊香港人，撞車又點，你班友做到啲咩